[轉貼]保蝗作假新聞屈鳩朱凱迪

佢真係姓屈

晏啲研究吓，可唔可以做好市民，報犬話有共狗不誠實使用電腦先

告佢誹謗啦

五毛唔敢撐

BTW今時今日Facebook 真係好多fake news

痴撚線

自己記者出身都無恥到咁

用返同樣方法屈鳩佢支持港獨有無得諗

字幕不嬲唔可信